Astus ette Andres Männik ja kaebas et Sahharka Antonon on temma nahk põlle ärra warrastanud mis 90 Koppikad wäärt on ja on muist kätte sanud. mis tunnistab Mihkel Oja ja Jürri Kiwwi et se on Andresse põll siis on Kohto polest mõistetud selle tö eest 15 kümme hopi ja temma palwe peale maksis temma rahhaga 3 R:
